其實係咪香港遊行先咁戇鳩，咁多街站

九唔搭八啲乜柒組織出嚟擺街站做乜撚嘢？示威點解要擺街站

$$$$$